認真想轉會做利迷子 有冇手足知邊到有得填form

唔能捧疤狗呢啲垃圾西波了

肉酸

廢閘

疤區手足轉晒會了
冇share份form畀你咩？

+1

屌你母親

冇牙
疤區冇愛

英超第二既熱迷標準 冇post波衫=爆閘狗
所以英超第一既利 應該要著件利波衫上身自拍先得

人哋幫我影接受嗎？

差user name
差少少 唔批了

利迷唔會飲醉

咁會唔會回錯sor9

睇定啲先啦

買左波衫先

係咪咁能串?
唔撚批你牙

會

呢度有獌手足既轉會 template

再唔係改另一隊既領隊/主力名 入其他球會既討論post 分主次支持
例如 11_reus 高普真紅魔 等等

去漁農處攞form

咩2c 呀屌你

自認狗

貼件波衫 留下墨寶先

樓豬飲酒圖